買美債洗唔洗交稅比美國?

有無人知買美國債券(唔係基金)，非美國居民洗唔洗交稅?
有d網話乜都唔洗交稅，有d就話淨係收息就唔洗交稅，但係如果隻債券升左值而你又賣左就要比資產增值稅
其實應該係點?

推

真係直接揸債券乜都唔使

左手比利息你右手收返你稅咁抵玩！